有無人有睇狩龍人拉格納

起初以為又係類似魔法高中生的作品

但男二(？)個角色好有趣，同埋愈後畫得愈靚

算係唔錯的作品

嚴重懷疑一開始個 o靚妹 後期會變龍之後比主角斬死

都似 話哂個設定係人可以變

都ok嘅
有少少為反而反套路
敵對個班龍人似吸血鬼多過真係龍

仲癲過吸血鬼，吸血鬼要靠人血，所以要養住班人類，龍族係要滅絕

套野幾好睇
生肉都追埋
係咪1個月1話？
唔係好夠喉

睇頁數似月刊

玩壞男主角

好撚好睇，啱我口味

呢套超正,完全冇人討論,

連登動物台太垃圾太膚淺,
討論果D來來去去一係就"大熱漫畫" ,
一係就 "經典懷舊童年回憶",
一係就"廢萌圍威喂",
再唔係就"罵戰挑機"

好撚精彩嘅一套漫畫同埋個男主角見第一階就開佢波呢下真係估唔到

好漫畫要推

B站正版化左佢了

屌，但係好睇